李卓人宣布承接明天民陣原本遊行路缐

Source : 立場FB

李卓人會見傳媒，宣布承接明天民陣原本遊行路缐，下午一時銅鑼灣東角道集合，遊行到中環遮打道行人專用區。

push~
大家自己諗~

分散下警力都幾好

點承接? 佢有不反對

下
即係點
佢無不反 但照吹雞出?
即係有咩事都係佢食?

anyway 琴日經驗話我知去港島真係好撚煩 我會支持六區開花

佢係咪要做中年被捕師

預計佢地一到場就被9咗

會唔會今晚就俾人拉

連李卓人都唔理反對

等佢班人分散下狗力都好

連李卓仁呢d都無視不反對吹雞人上街

呢條路死得人多。。 政總又包圍，灣仔橋又包圍，銅鑼灣鵝頸橋又包圍

推

玩命

仲有av仁

泛民

一班已經過時嘅泛民唔好再出黎啦 因間又做左膠只會比人屌多兩錢重

美帝吹雞

選舉近了

佢唔係左膠+豬隊友嚟嫁咩
會唔會畀中共收買咗

承接啦 始終港島係重要的

上

做實事都屌

被捕師 2轉，即刻被捕師

唔去

話左6區就6區

7.1白頭佬 自己諗

人哥竟然玩命
好想坐監?

呢班人個底太花
好難信任佢

唔驚比人拉？

唔去 去左咪同琴日一9樣

自己選擇去邊到啦
不割蓆不分化

連泛民都終於all in

今晚就拉尻佢啦

我會支持
難得佢咁夠薑吹大雞

比啲空間和理非去行

照六區，只係佢地幫手坐鎮左港島

去完港島再分區？

南亞仔 自己諗
大家promote 緊6區佢地先出黎講

留名今晚比人拉

各有各好 六區開花就散水快 跟佢行「可能」可以重現百萬人

支持，各有各做

push

搞咩呀佢

李卓人99%唔選（冇能力選）
有乜所謂

你啱 咁由佢地自己去 各有各做

俾泛民去
地區人士去自己個區，如果唔係分區仲乜

各有各做，港島本身都係一區黎

話唔定佢哋和平被捕
做到國際文宣呢

總之 各有各做，各有各信仰。
唔好太着重一次兩次活動嘅成果，睇遠啲！
加油！聽日見

老銅會好似尋日咁
有冇咩戰術

佢還佢行，我還我行，再講本身6區都包港島區

佢哋帶頭
先多和理非出

香城 Online 鍵戰部新職業招募 - 易容師！
拯救義士 你我有責！

已經諗到台詞:煽動非法集結+組織未經批准集會

港島比國際影幾張相都好既
希望泛民會係最前線

7區

左膠同完全不能承擔風險咪去港島

和理非要靚要震撼咪自己去港島聚人遊行
勇武各區各自打狗 兄弟爬山
黎個活動冇大台架 洗乜有共識？

港島手足咪去囉
港島都有自己人

支持
大家都括出去了

Good

係冇先啱

兄弟爬山, 各有各做!

(預佢未行到 SOGO 已經俾黑警拉咗)

佢有佢做 明唔明 明既都知點簡

執死雞扮大台呀？

佢還佢行，我還我行，況且本身6區都包港島區

六區開花

咁勇一定比人告非法集結

老一輩和理非

佢以身作則要和理非出黎
所以一定要出

建議都係六區

泛民都跳出框框

仲要諗出唔出黎？

聽日晨早出街全港遊

你地唔好屌住先，連登仔女唔去真係無問題

但爛船都有三斤釘佢一定call到一班和理非的

佢地敢和理非係不反對行已經好好 唔洗嘈乜大台 佢有佢做

難得泛民班老seafoo無不反對都吹雞

兄弟爬山，各自努力啦

香港第二大工會職工盟秘書長、香港工黨創黨主席同支聯會主席

你肯帶頭罷工未啊!!做D野啦好嗎!!

係反對先岩 改改

呢班泛民阻膠驚六區失控
所以先想集中一區由佢地控制

傻嘅 區區都高風險架啦
落街食飯都會俾狗𢭃

佢咁肥咁矮 要捉都唔會捉佢啦

美帝叫佢地去送頭做彈藥

都係用到爛咗句人多就冇嘢 全部和理非佢用催淚彈就係自打嘴巴

利申兄弟爬山，比班民陣和理非去遊行，我地各有各做。

利申已轉陣去返自己區做遍地撚

但係怕佢吸走好多人流，搞到各區唔夠人
不過點都好，盡出，自己揀個去務求全港黑衫賀國殤

分化撚

其實除左白頭佬 主席單野
其他人都可以原諒
睇實事

部分怕事和理非可以去參加跟大隊既

，

唔分化
想入港島嘅就入港島

各有各做
六區開花

我會去咗港島等外媒影咗大家祝賀國慶嘅公關相先， 一有狗咬人就落返地區繼續慶祝活動

呢條大隊一樣無不反對 一樣好似929 自己識簡 各有各做

呢個路線幾啱佢

TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

唔理 總知聽日越多人出街越好
賀佢老母

支持

分化撚block
各有各做

根本就是 Mark Simon都講撚左。
難聽啲講美帝就是想有300萬人去港島，逼中共清場出天安門2.0, 用鮮血去換藉口武力解放香港然後成班連登仔掛住street fight

吹大雞呀屌
一定要賀中共老母

話咗6區就6區㗎啦
又要死幾多人呀？
珠港島嘅先去啦好心
唔想再睇到有人犧牲

依家去港島反而淆淆地怕俾人篤灰

定啱啱同完美帝議員傾完，所以又出招做功課呀

取消硬喎

佢出黎攞彩把撚

咪撚理佢，聽日分區

照分灣仔、cwb 兩個地方？

睬佢都有味,
照舊遍地開花

爭咩呀 溝埋做瀨尿牛丸丫笨
和理非集中港島, 行動派組隊各區快閃

佢想被捕？

總之就分番區啦 自己揀去最近果區

佢帶到頭罷工香港就唔洗咁啦

其實我主張各有各做。
好現實講有150萬和理非嘅動員力唔想浪費就兄弟爬山。

李卓人都咁勇? 今次值得嘉許喎

自行決定去邊
Btw 覺得佢今晚就會比狗咬

不唔不反對通知書都會拉㗎啦

出阿

不能同意咁多，連登仔信唔過，信自己好過。

應該今晚半夜就比POPO以煽惑非法集結拉咗, 連現場都去唔到

俾d老弱婦孺一個發聲機會啦
始終有班人係上唔到前線架
好過係屋企坐

用生命力承接
btw聽日點過港島？

自己入邊區就邊區
佢出黎講一講反而可能有和理非出黎去港島

我諗佢入去狗屋有茶點食

但估唔到係吹一點雞
平時泛民吹開3點
唔通佢地都被屌醒

分化撚
睇清楚先屌
係佢地帶頭搞啊
佢哋一定會有法律責任

呢隻分化撚
到呢個時刻仲低質分化

總之街上要多黑衫

聽日見

泛民都玩命
各自努力啦手足
理得你幾多區開花
總之賀佢老母

加油

想問好耐，有冇detail路線？

又唔係立會

其實各區已經提早開始，理論上已經搶左好多人流啦

咪係, 多人出黎仲好
示威者分散, 警犬亦都要分散

今晚就被捉啦仲比你到聽日咩

終於搵到自己嘅位置

咁又支持啵 每人都有功用

純吹雞 泛民死忠起碼都有幾萬個中老年人 預計何生同李生未開波已經拉9咗

港島人表示自己都唔撚想玩港島 寧願跨區加入沙田/黃大仙手足大軍

港島一條大直路又俾北角灣仔狗局夾 無撚得玩

睬佢都傻
見到佢要掉頭走

無錯

有啲人要有「大台」先識郁

咁撚勇武

根本連登好多自我製造二元對立，最佳玩法是各有各做

不反對有用咩？

港島人自然會去

佢哋都有自己一班支持者
肯出嚟都係好事
不分化不割蓆 各有各做

我都支持分區
不過佢很帶頭無視不反對通知書對和理非衝突心理關口係一個好大助力

各有各做囉
總有一大批真和理非想出
前線自己再唔同區

分區啦, 港島一出事就變孤島

佢地沒回頭路啦，到時候好似澳門咁得幾個泛民。

最期待畫面應該係班冇腦狗唔識佢 被捕/暗角/新屋嶺第二代個時 打到佢勁傷 一出嚟就開pc 問候黑警 俾料美帝

其實係
班友乜都屌左先

總之全部人出晒街
我話之泛民定熱狗

預左坐硬

跟

一定支持 幾年前本土派就不斷沖擊泛民既遊行，又想鼓吹啲人去沖擊。完全唔理泛民要對遊行人士負責，又屌人左膠搞散運動

而家佢地唔理不反了，當年屌佢既人係咪應該要出黎?

各有各做

依家一定肯不顧一切，你地就係度屌
你地咪自己分區行囉，仆街

Push

不能同意更多，無須製造分區集中二元對立，兄弟爬山各自努力

自由意志 各有各做

好簡單，要熱烈地賀嘅咪去自己區
想行出黎賀嘅，咪港島行住賀。
自己諗啦，無謂屌。

引下怪拖下時間都唔錯

仁哥今次咁勇？

佢係擺個姿態出黎，希望保住民陣之餘，俾啲勇氣和理非光譜出黎抗爭。
希望佢可以頂到聽日遊行開始。

上面有班人仲響度屌係咪傻撚左

1. 基本上拉硬
2. 區選肯定被DQ，仲要唔知會唔會拉埋其他黨友落水

呢一刻佢做呢個決定，非常勇敢。

agree

香港人既血唔係俾美國咁玩 我地唔應該為左可有可無既外國勢力犠牲手足

先6區等佢係6區佈防再轉場港島集合？

支持各有各做

支持各有各做
最緊要唔好分化就得

各有各做啦
我地已冇分化既本錢

又玩騎劫，佢條撚樣害小麗輸咗西九都未屌佢

各只努力

支持
915、929已經超多和理非完全突破曬「無不反」嘅心理關口
李卓人冒咁大險宣布公民抗命 呢次絕對值得respect
港島又好、六區又好
總之10.1一定要更多和理非出黎！

應該好難唔識佢

除非支那仔

佢地敢幫和理非行多步已經抵贊 各有各做

港島其實有好多分叉小路 不過我地一定係一大堆霸哂電車沿路 之後就好易俾啲狗兩邊包抄夾迫 大家人生路不熟就好易中伏

任何仁都係AV仁

係

話明和理非

佢哋係要鼓勵，唔受屌㗎

我真心唔知

上半場港島百萬人遊行，震懾共匪

下半場遍地開花撚狗

p.s. 經過三個月抗爭，班狗 (加埋潛伏武警公安) 聽日一定有詳細部署，手足絕對唔可以再掉以輕心！

港島手足自行決定是否跟隨

反修例風波持續，民陣原訂於明日(10月1日)國慶發起遊行，惟上訴被駁回，職工盟秘書長李卓人今(30日)召開臨時記招，宣布將承接原本遊行路缐，呼籲港人明於下午1時，在銅鑼灣東角道集合，並遊行到中環遮打道行人專用區。

佢咁講，好大機會比狗拉，呢啲都叫左膠

不分化原則
各有各做賀佢老母
國慶見血就唔知班狗冇腦定

正啊 我地一齊行街

根本玩命

有無不反對

自己住港島區既話, 可以既就優先跟左佢扮住和理集人先, 就算要散都可以走番自己屋企, 其他區唔建議黎, 有冇得諗

tg有

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

佢自己慢慢去

我見幾次都俾人夾呢d位

邊到都好 黑衫賀佢老母 聽日見

上下一心

好大機會今晚就拉 已經唔係好左膠 大家要明 一人行多一步已經好多

大台

琴日已經有十萬和理非衝破心理關口射完tg繼續遊行，但是始終唔留低陪我地打。如果勇武琴日遊行完就徹會幾好呢

但是分區集會性質根本留唔住人，每次集會都是輸左比遊行人數。

分薄下狗力都好
唔洗屌既

唔可能有

依啲無話信唔信

有不反對嘅話多和理非跟

無嘅話佢其實亦唔駛佢帶

同意

點都好，呢下佢擺名搏拉，唔計前科我今次欣賞佢

點啊阿sir
好驚d人齊心一百萬上街？

大家都進化啦

住港島會照去

無錯 六區開花做左段時間文宣 唔可以咁就浪費
總之大家有出去行街街 賀國慶就得啦 去邊唔緊要 唔好分化了

Yes exactly
唔好睇小泛民喺中老年人間影響力
佢吹雞一定多咗人出

各有各做！事實同意唔係住港島既前線返屋企會好大冒險！港島就由和理非塞爆佢啦！

認真就算出港島 真係會多人咩?
大家都知和理非係佔極極極多數 由係一家大細 老弱婦孺果D
聽日吹到周街都係大戰 佢地真係會出去?

本身六區就有灣仔，而家有個政治人物帶頭行都無咩所謂啦

直頭玩命

吓

分散注意力

所以我強烈反對有裝備或有心理準備上前線手足入港島打。港島可以留比和理非去做野。兄弟爬山，各自努力

宜家開始搵料
應該聽朝

佢咁講，我其他區都過黎啦

好多P牌玩分化

係
啲中老年認得支聯會嘜頭

Be water，
邊度有車 多人 少狗 就去邊

港島人可以和應 其他人五區

唔見有，有冇得介紹翻？

港島人有路線跟
其他地區照開花, 各有各做

吹哂雞出黎，之後起大台

點會為選舉?

非法集會，好大機會無得選（判刑應會超過三個月）

即係點呀

雖然佢個底花，但佢至少可以聚集和理非?

左膠都升級

總之聽日全港出動賀佢老母！

Respect 佢會行出黎吹雞

話咩區舉近 依家佢咁樣吹雞 隨時俾人搭又dq 埋啦

兄弟爬山
鍾意去自己區就去
唔想去就出港島
最緊要全民出街

你多餘啦
無人會認佢個大台

故你小擔心

多一個人吹雞點都好過少

要比建制更團結

聽日本來就有灣仔 而家只不過比多個理由比和理非同咋嘛 有利無弊

係 仲要做吹雞果個

唔係被人拉，就係被人打

各有各做 分散警力

如果佢可以召到D放理非去
我唔介意佢搞
前題係同我地同一條路, 冇別有用心

有咩問題?

係

其實唔駛理佢個底
遊行啫
多一個人有力號召
點都好過無

所以話真係官逼民反 自作孽不可活

多謝佢地幫手吹雞

擔心交通就留係自己就近嗰區

分區啦 !!!

宜家堆green objects入面應該好多唔識佢

得, 聽日港島見

同埋和理非散晒前就應該徹。
呢家個做法是
零裝HK+KW+NTW和理去遊行。
有裝手足就遍地開花

無咩用心啦
又唔係要你投佢票
如佢叫捐$唔捐咪得

小心deal好左

坐左幾耐

各有各做 乜都要做

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

世界變

天琦都叫煽惑暴動的話
人哥今晚俾人拉都不意外

你估真係好似何式凝條左膠八婆咁,頭就佢送,監就永遠唔到佢坐咩

食屎啦p牌仔

on9港島本來就有
deal你老母

煽動非法集結?

唔關邊條路事啦

10.1你行邊條路警察都唔會唔理

立法會議員咁少佢地都認唔到啦

人家捨命唔係唔陪君子嘛？

咪係
遊行衣啲嘢邊有大唔大台
3個幾月嚟，你哋行出嚟都唔會理邊個團體攪啦

沒錯 一家大細和理非可以考慮去和平遊行

好明顯共慘黨最撚想你地分區, 分18區就更加好

長毛去唔去

想引哂所有人被差佬一網路打盡！

上哂岸個女都出左身
都要出黎坐幾個月
真係有心

咪係囉

警犬會俾你起？未搭好已經出彈

尖沙咀近彌敦道大部商場今晚7:00起關閉，明日全日關閉

估不到

【10月1日戰略大目標】
（１）同中共贈興
（２）堅持五大訴求，缺一不可
（３）強調普選訴求是基本法莊嚴承諾
（４）強調香港自治是中英聯合聲明莊嚴承諾

【建議任務】
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室

灣仔：目標
（１）原定民陣路線
（２）中聯辦／中聯港島部（干諾道中200號信德中心西座3209室）
（３）外交部（金鐘堅尼地道42號）
（４）金紫荊廣場
（５）中旅社（干諾道中78-83號中旅集團大廈1-2樓）
（６）政總／立法會／禮賓府／狗總／..........太多不能盡錄

深水埗、黃大仙 -> 尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧、東隧
（３）監控燈柱
（４）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（５）黨鐵總部
（６）中旅社（得寶大廈3樓／常悅道9號企業廣場一期202室）

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）中旅社（沙田娛樂城地下B舖）
（３）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）中旅社（青山公路(荃灣段)189號地下）
（３）二阪坊

屯門：目標
（１）中旅社（嘉華大廈1/F A舖 ）
（２）南邊圍

各自努力

民陣係和理非，應該問題不大

港島和理非表示一定到

和理非都無底線了

政府愈係迫人民 人民就愈反

想頂左G鋒個拘捕組角色黎做

我意思係大家都無不反對，同民陣個有咩分別，駛咩承接

yes
條路仲好長

64前線大台洗底機會

但係大家都係鐘意屌人

佢有佢港島，我有我六區。

玩咁大

民陣話咗cancel唔會去
你睇清楚先

當佢有啲覺悟, 睇下佢聽日點

唔關事
因為民陣講左有反對佢就一定會宣布取消
咁工黨（？）接力做一個帶頭遊行既人
起碼有人做宣傳品/舉大直番先啦

商家打擊消費

有區灣仔嘛 做咩鬧佢

連李卓人都已經有心理準備出一黎擋一野坐監⋯受一拜

全面宵禁不遠了

推呢個 各有各做

想去港島就去 唔去咪去六區開花
有咩好屌
支持

即係有咩法律責任佢咩？

琴日射左tg有班和理非齊上齊落行完全程
唔洗驚, 拉左影低幫搵律師防自殺

仲可以有咩用心？
宜家咁高調吹雞
拉左坐到冇得選‥

今時今日真係好難講，你未開始行已經tg你

#286427 Block

佢唔選啦都退落黎

真，有咩事都會入晒佢數，分分鐘坐到老死

人哥有吉事

驚本來無而加有嘛 好心提下啫
我都係港島人聽日會出

李卓人都吹奏

公布左聽日會關閉？

民陣俾人反對左之後為求保護自己組織 都會宣布「取消」 依家佢直接唔理

佢都搏命

可以一家大細去維園

yes
難得又connect
應該開心

唔應該猜忌

況且又唔係要你投佢票又唔係叫你捐$
有咩lose?

有多d 有號召力既人吹雞有利無害， 擔心散唔到水既可以繼續分區，各有各做

因為全部都係武警部隊

始終有d人見到佢地會安心d

長毛上次915都係現場，點會唔去？

唔係吹奏佢個人

係吹奏件事

手足全部唔撚去港島 留比班中年和理非去

人地唔理自己安危吹大雞做野

比港共鋤硬搧惑非法集結罪

咁都仲要比你班連登仔屌🤣👍

咁都俾佢搵到返生大好機會 唔好理咁多 有得利用就利用咗先

話時話今年工亂會民賤聯班垃圾冇活動咩

咪撚再過海

已經屌咗佢好撚多年
不過呢一刻要叫返聲人哥

對事不對人

同意 和理非被拉都無得告 最多非法集結

民陣應該要留人日後吹大雞
而家好似得番岑子杰係安全
figo(?) chan 可能就嚟被人拉

好事 號召和理非
不過遲咗少少

根本就是, 我地要面對一個事實是6.9 100萬人是泛民吹雞出嚟。

做到野啦！

我唔明喎
如果聽日有咩事（有火）可能佢就煽動暴動喎
點解要出黎？ 出唔出都有六區嫁啦

你叫李卓人join你
咪即係阻止你

某程度上 各自起壇作法
先係正確做法

繼續6區啦

條八婆 送佢去印度俾同鄕屌就差唔多
利伸：天水圍街坊

我鐘意拎支美國旗去銅鑼灣行街

Tk/自殺

6區其中一區咪灣仔，都冇衝突
支持六區起義

咪係
起碼多一個催化劑

令啲和理非(尤其行開6.4果啲)再諗下10.1出唔出

點都係好事

三個月都無割蓆
算係咁啦

有好過冇，佢都分散到人注意

港島戒嚴了~

老鴿進步

其實好多人係會聽泛民同民陣吹雞
聽日最緊要街上人多
有人肯帶頭係好事

I mean 有冇不反對通知書已經冇分別
有冇不反都食Tg

個個都諗住有得走
係咪又拖到夜晚 跟住又換衫番屋企 下星期又黎過
究竟你地會唔會用盡全力博盡呢一戰
一開始就預左會走 你出黎博D乜
點解唔可以係長期佔據 將呢場運動推到去高峰
要求呢個極權政府回應我地訴求
點解唔可以係博盡贏番佢地一次

民陣要避個法律責任 留日後用

可能佢今晚就俾狗咬

各有各做, 你覺得前線會唔遍地開花。

戴妖坐既刑期咁上下

好多人都好嬲

各有各做 唔洗屌

支持六區 有冇見到玩日啲公公婆婆都中tg？佢 on9 ？真係等有不反對先啦

各有各做啦，佢都出到聲

係囉
始終民陣呀 支聯會𠵱啲吹慣大雞

有人吹有乜所謂

大家都知出嚟唔係為咗佢哋咪得

港島本身一區

大家都有選擇自由！

留名睇李卓人中彈倒地
咁個光環就夠大啦

港島人咪照出囉

為左選票唔理咁多啦
李生唔會做無利益嘅野

各有各做戰線特長
前有機場後有港島仲有六區

各有各做， 佢地又無阻其他人玩分區

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

不割蓆不分化
不割蓆不分化
不割蓆不分化

最好既係 和理非去港島
勇武5區
但又驚5區會小人
呢鋪真係難計過立會分票

瞓左幾耐？ 2014年嘅錯你要再犯多次？

支持六區

但是你要確保你零裝, 同埋唔好為左口舌屌狗失去下場行動力

無不反己經係風險

六區結果應該都一樣有tg?
還是聽日真係唔勇武就留喺屋企睇直播?

不反對？？

對事唔對人 唔想跟佢仲有六區比你跟

而家佢地帶頭呀屌你
泛民對和理非好有號召力

港島人咪跟人哥 無緊要㗎

真 sorry語氣重咗

係呀真係算係咁啦 其實佢咁樣呢第時秋後算帳實告得入

得閒記得要睇民記

同埋無人會因佢吹雞選佢啦

你估啲人傻㗎

佢肯吹點都好過無

同埋都係一個好好嘅宣傳

民陣只會舉辦合法活動

兄弟爬山

六區又好，港島又好

香港人！出黎！

仲等不反對？

留唔留得住睇有無目標
其實最理想係分區集的之後再操岀去六區匯聚維港兩岸

和理非去港島，勇武去其他區

一係打死哂所有香港人，否則一定會行落去，屌你老母

咁銅鑼灣定灣仔
港島人冇理由再分㗎?

6區開花，講完

咪係囉

咪因人廢言

理得佢過唔過時

如過司徒華個神主牌可叫多20萬人出嚟

我唔mind佢舉埋出嚟添

和理非跟佢 講真分區都係搏打嘅啫

出得嚟嘅就預撚左拉啦屌你老母， 你唔出嚟做駝鳥就當無事牙！

其實個個都話10.1 唔去港島，9.29 黑警已成功嚇怕咗香港人

行下企下梗係人多集中好
但快閃錫春袋就一定係十八區入面再分十八小區好

係
熱狗有能力叫我都歡迎

叫人出嚟啫
有咩會lose

應該下世都唔會有
遊行示威乃天賦人權 根本就唔需要他人允許

CIA 包底！

咩撚都好， 總知明天有心出嚟就得

邊個區佢都會嚴打
唔係天真到第二區任你行啩

當然唔係住港島無車出嘅
絕對理解

仲秋後，果晚就拉啦

李卓人係大台？連登仔跟李卓人？
話左六區就六區

被捕師

我係怕大遊行會好似琴日咁，你唔嬲？啲真係和理非嘅公公婆婆同細路都！！！

留俾和理非，建議武勇咪去港島

班差佬會俾佢係CWB留到一點咩?

有不反對又點，唔會tg 唔會開槍？

因為佢地沒得退, 到時候個個入煸動。

見到佢哋即係有糾察
拉佢哋嗰陣就可以散水
誠實啲講，係和平好多

和理非都食tg啦

仲邊有和唔和理非

佢有叫你唔准去其他區咩?

無大台， 各有各做。

吸引到和理非去

六區本身就有港島 你黎搞笑？ 各有各做啊

黑警驚了

唔使擔心啊婆啊公
呢班人勇過曬你地

尋日有一班銀髮專登唔戴口罩去感受tg, 話要知道前線既感受

同埋講話無野可以輸

咪 L 屌啦 又話不割 不分

應該係話睇近日popo既策略已經係極具風險

個個都驚港島，宜家就有個大台在港島，去定唔去？

同意
但玩跨區又唔熟路
唯有照行

因為策略上民陣一定要咁做
否則以後更難申請

承接被捕師

都無得唔准啦

deal好出不反 最好啦

［代朋友post］嗰晚將軍澳pop corn 識嗰個小朋友唔該你打多次電話俾我

訓乜
我唔係話要佔中 我係話要做一個據點
2014個個諗住和理非可以解決到 結果証明左
到呢一刻 個個有曬戰意都唔打
開完花 比你落到面 跟住係咪又番屋企訓
都打左差唔多四個月 手足就不停比人拉
大家就係到等法案過 等贏？
唔係要自己爭取咩

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

團結啦

仲吊嚟吊去

我咁憎熱狗

我都會話
如熱狗call到人

我唔割好歡迎

好事黎，和理非你本來唔洗預佢地會落區玩，依加佢有個遊行拉散警力都幾好

各區各自行街購物，
勇武唔使跟和理非，自己挑選合適時機自由活動。

銅鑼灣行行吓就到灣仔㗎啦

何必呢，要出嘅，唔洗你承接都會出

今晚就被拉

吸引火力

而且民陣係一個組織 工黨係一個政黨 打壓一個組織 易過打壓一個正規政黨 因為會被視為嚴重侵犯人權

戇鳩仔

真正公民抗命

咁又無乜可能

分區班人真心惡
一觸碰到呢樣野
見親都係毫無餘地將對家屌死
出唔出係個人意願唔係靠屌返黎.....

有人號召差好遠

其實聽日唔係終極大戰咩?唔終極吹大雞,仲要等到幾時?
分區逃生係易啲,但係noise夠集中人數大咩?
越係震撼既鎮壓畫面,越可以成為世界頭條,越可以落中共面,咁樣唔係最好既賀禮咩?

香港仔要嘅人只限香港島人

肯出黎比人拉 點都好過咩都唔做

你代入共慘黨最驚你要做既事你就知道去邊

聽日見

即係要手足用人血饅頭換幾張震撼既相

問題來了

究竟POPO 中共建國七十週年個日會唔會大規模動武

睇翻七一好克制🤭 清場都係過十二點再清

你就真係分化啦 分區本身就有港島

佢噤樣搞一搞都唔知聽日會點

不如集中翻港島，區區唔湯唔水仲衰

我本身贊成港島，但呢兩日好多人話分散各區好

你地真係唔明分區既意義架wo 算啦簡單d 你唔想帶物資出黎咪港島囉

未就係
但一提港島就好似分區本身無分區咁

我一係唔出
聽朝朝早一出只出港島
我住北區
你唔好俾我出咯

近排黑警早咗出動清場，佢個目標好明顯，就係想做啲和理非一鑊，等有和理非受傷，然後將個責任卸俾民陣同前線。
民陣最犀利就係有個金漆招牌，和理非知道跟民陣出嚟一定冇事，如果民陣發起嘅遊行搞到有和理非出事，咁千年道行一朝喪。

所以李卓人包底係想保住民陣和理非呢個金漆招牌。

信唔信佢好

但是你6區班前線手足會被佢地水到? 同埋民陣支持者一樣去民陣列

佢咁樣公開號召咪比人告硬知佢有心，但可以做得聰明啲，隱晦啲，號召到人就留反條路比自己嘛

True, 今晚留意吓新聞先

兄弟爬山 各自努力

各有各行啦

啱啱先放監？
衰咩？

我支持，民眾要集合先有力量

我係呢到打哂我既論述, 師兄得閒可以睇下再做決定

真係all in wo

上面好多假膠, 明明十區分區admins話左唔阻港島撚, 有埋灣仔

其實李悼人係唔係預咗坐監，黑警實告佢

咁既條件可以長期佔據邊度？

點都講聲辛苦哂先

挑戰被捕師

仁哥硬起來

同埋就算民陣話取消, 差佬都會搞鳩民陣同岑, 依家李卓人承咗, 差佬冇晒借口.

人地現在做實事，仲好大機會比人拉，仲想點

各有各出先可以出現8月5

靠人民意志

謝謝牠

依加出得黎嘅，都係勇武派
都預左做被捕師，勇武手足唔需太廢心

會去

先港島 再決定

唔會啦, 根本係豁左出去等告

係喎
通常都有啲on9兼bad taste攤位遊戲

係要比全世界知道，呢一段時間政府所做既野根本無辦法平息民憤
否則，比人有錯覺就慘

唔係要人血饅頭，係要團結一致

不割蓆.不分化

岑子杰要留清白之身區選
佢話咗會區選

應該交左棒比劉小麗, 所以出黎接

咪就係

本身諗住去六區
見佢搏命又想支持

佢喺左膠 今次真喺和理非都爆
明日多區又好港區又好
出嚟呀

和理非入港島，勇武遍地開花

咁樣佢會直接比人拉...

港島區要的是港島人ONLY

yes
港島人出港島

係囉，佢咁偉大，但號召力呢

對後生嘅無
對老嘅點都有啲

係 兄弟爬山各自努力 最緊要出嚟賀佢老母

癲

我心目中一直都係覺得咁最perfect

咪又係，佢一定都有考慮先做嘅，respect

所以唔好成日互咬啦 屌傳統泛民啦
係今次運動 好多都付出唔少

起一起你條垃圾底就知block得

咪係
connect埋班老泛民點都好過disconnect
團結先有力量

抵讚

開始進化

究竟坐左幾耐先會仲理反唔反對書呢樣on9野？

打緊仗啊大佬！

根本無任何互咬本錢
區會都多數無得選啦

仲咬乜柒

屌呢班泛民你信佢？
比人拉左十萬月薪議員無得做喎

李卓人號召港島一定有聲勢。仲怕被圍？諗吓10·1北京大肆興祝，另一邊香港有成千上萬嘅示威者遭濫打濫捕，到時中共就真係舉世矚目。要回響定想易走就自己諗。

現今世上唯一的共產黨員

兄分爬山 各自努力

屌你老味
個個煲6區佢就衝黎

唔通信你？

同埋邊有話信唔信

遊行係信自己

點都好過你個分化撚

無印良品無視鋪頭員工生死

好事 泛民死忠係咪依d老野吹雞先叫得郁

民陣搞都未必有百萬人啦 更何況佢...
照6區啦

佢地一定唔會出來

各有各做 你地要明有人唔想帶野 想跟大隊 但4個月啦 明既就會做 唔需要屌

左膠覺醒

總之出黎 邊度都要人

各有各做啦

四方西肯出返嚟瞓街嘅話我都會原諒返佢

佢承接啲咩？佢接左就安全遊行咩？

你睇下 話口未完就互咬啦
同埋 李卓人依家唔係議員啦,做乜撚十萬蚊
唔該接受下現實,泛民對老一輩 和理非係有號召力
點解唔尋求最大公因數呢

你覺得佢敢咁強力鎮壓咩?參考返林鄭對話果晚啦,有衝突?
中共根本唔世界聚焦香港,如果真係鎮壓,有暴力血腥場面出現,國慶真變國殤,佢壓到落去咩?
唔好同我講吃勇武人血饅頭呢樣野,根本行到而家,有邊樣唔係食緊勇武啲人血饅頭?行到而家靠既就係勇武既血,和理既汗.如果必須要流血,我希望血要流得有價值,有意義.
我唔敢保證,但係我估計警方唔敢好强力鎮壓,因為怕會失焦.聽日個世界唔止睇緊天安全廣場,仲睇緊香港.

agger

明天差佬一定提早放TG。大家唔好集死一個地方

有guts

唔好同啲分化撚泥沼

有佢吹雞至少多十萬和理非(原本唔敢出嗰啲)出嚟
分薄下警力都好

有個原因俾班中老人出 係好事

人哥終於做返d野

傳統泛民對上一代好有號招力㗎

由胡志偉單野開始我就撐泛民，立場一政就係自己人

哇李卓人要做被捕師！好型！

做召集無問題 ,唔做揸fit就得

佢哋兩個都唔會再轉㗎啦，各有各做，不分化

令和理非可以放開包袱

藍底家姐又係send 呢個sms 俾我地....

講真呢鋪撐佢喎
總要有個焦點集中下attention
下下比人當係多區零星衝突, 國際報紙無嘢好寫

唔係終於成材呀嘛

已經好勇武
無不反對都照宣佈帶領遊行！

我睇返尋日live 佢2點幾就0 gear 中晒tg
係咁啱影到佢咋
無做訪問
鏡頭都無望

有必要既我兩個都會去

咁証明多人想出港島，冇得怨

咪係囉
同路人對大家有利就ok
你唔likey到時咪撚投佢囉咪

如果黑警射死咗人哥我都會去獻花。

明天係點？

同埋喺今晚出多招
多一單關於聽日嘅新聞
點都好過少一單

你估人人都上連登？

自己考慮去邊個 最緊要係多D 人做哨兵

點會累黨友
連坐法呀？

嚟緊過埋hkhrda 之後
咁樣dq一定畀美帝dq 你用銀行服務

如果仁哥一早諗住做被捕師
民陣申請失敗時應該要講
呢家六區文宣共識已有
好難再凝聚番港島

但都係嗰句
兄弟爬山

本身係港島手足咪可以順路join埋
照去修頓匯合
其他區手足留返自己區

只要相信就有希望。各大Facebook page Instagram 做野啊 airdrop集中分區比佢地啊

大家自行決定啦
而家先黎變好多老一輩既野反應唔到
六區+港島同步囉

完全同意, 我想講既都比你講哂, 奈何班細路仲比中共老點分散人力去6區

CLS

好事黎，各有各行

應該係擺拉
又畀籍口美帝加辣/ 夾兩黨議員全部一齊上船

有人吹雞好事嚟

總之唔好去死一區

擺到明係臨近區議員選舉 幫佢地自己拉票姐

根本各方都吹風林鄭無限期拖區選

講果啲咩選舉近了都on9嘅

理撚得佢近唔近
肯做嘢就咪誅心論啦

學埋共產黨果套

今晚帶頭既就拉哂

支持遍地開花啊，黨鐵封咗嘅話會好煩

同意
起碼港島撚唔駛過海
叫做撐起左一個分區

小小建議，聽日民陣賀佢老母同埋六區遍地開花

睇定d ，佢地有前科

拉晒上國際新聞都make 到noise

和理非可以做到的唔多
應該準備被捕
有待觀察

上次天水圍戰豪大戰中途殺出呢部野，黑警同消防馬上大為緊張！堅怕

不割席

愈多人上街愈好

佢地肯帶頭行, 咪由得佢地. 可以到的話, 先港島, 後五區. 他們話曬都係前民選議員, 在國際傳媒前有一定Standing. 兄弟爬山, 各自努力!

其實有冇可能可以港島完再分區，或分區完再港島？

卓仁行得好前
以前成日屌你 以家唔會了 你參選都會叫人投你

都係選多區開花罷～但係最緊要多啲人。

上晝先上訴失敗
無理由未上完訴就出黎講

佢地一出現就被捕架啦 根本佢地最安全

未開始已經被揸鳥

和理非。我跟！

可能今晚都過唔到

即係佢預咗會被人拉同坐監。

留番少部份人打游擊竄擾是必須的

和理非港島
勇武六區

咪撚再坳
鐘意六區既六區
鐘意sogo既sogo
各有各做

我看得，頭條喺全港各區爆發示威，之後一個個咁讀出地區名會爆啲，仲唔會咁易畀狗咬
好多人都會出嚟，一定多人過集中

有無人都好，照近自己地區集合咗先，人數唔夠先轉場

民陣都硬起來

正是中共怕你人多! 所以唔想你人多!

唔好話出發前比人拉，今晚就隨時上門搭佢走
唔拉既可能性就係想你集中唔好偏地開花

已block

拉撚硬

白頭佬被人抱走之後都冇出過嚟割
算係叻仔

唔知可唔可以咁理解 支持分區 行動不便 扶老攜幼既就直接修頓等
其餘港島人就和理非方式維園出發 去到修頓merge埋一齊行

你上面一係鬼, 一係細佬比中共帶風向

和理非去港島 勇武其他五區

多d 人號召， 點都好過龜縮跟大隊

呢次真心欣賞李卓人，佢咁樣等於煽動非法集結，好有勇氣

佢咁勇？

yes, 唇亡齒寒

記得唔好以為人多就有用 人多只係出黎食tg 散 要既係物資同戰術

我會去完港島去六區. 大家可以的話, 港島唔帶gears, 回到九龍才取.

仲信不反對？

咁既情況叫人出黎都叫左膠

撐佢
夠膽公開咁講已經好值得尊重

如果文宣做得好
可以唔駛集中啲人嘅

手足性命重要過畫面
尤其見到尋日唔見左三個之後

人多要緊！都好既，應該可以引更多原本卻步的人出街！

如果聽日變"暴動"佢仲大鑊添呀

唔好諗幾多萬人了, 除非大家早出, 遲則難行.

工聯會

如果分區只係為左set rb 佔路不如直接港島
85大罷嗰次好無謂

之前我都好少會留評論建議人點樣做, 因為呢D野兄弟各自爬山, 但係國殤日實在太撚重要, 你可以想像成比赤璧之戰更重要既一役. 你唸下幾個月都唔大力攪你連儂牆, 點解琴日開始大清洗呀? 極權政府要臉呀黎維穩呀! 極權政府失去威信, 個撚個唔驚佢, 出黎示威, 呢D就係輸出革命, 佢就會倒台, 我地就贏架啦! 人一定要夠多, 引起國際關注. 令到對面陽萎, 知道去邊未呀大家!

咁仲好
其他區都要咁劃位

要做野就6區
鐘意行街就銅鑼灣
百花齊放一齊愛國愛黨賀老母

我係佢想聚焦既個班人，不嬲都無文具，最多得個望遠鏡仔望下風景，連觀星筆都無枝

做乜話係承接咁on9
改改啲路線 借屍還魂
應該冇咁易畀狗咬

咁勇?
咁一家大細個啲適合去

李卓人佢地都知要分散尼做
引散啲死克警
我地照做 去五區

立法會復會，叫佢地修例，遊行是基本法的權利，無須警方批准！

就算佢以前幾差都好，今次都不得不尊敬佢。

唔該港島撚11點前好去到啦

又話不分化 不割蓆
說好的兄弟爬山 各自努力？
香港人嘅敵人
係港共政府 黑警 建制奴渣
唔係香港人呀！

你方便去港島可以去

我會去5區

咁又唔會咁易

cv 有d 舊，要填返d 新野落去

估唔到連班泛民老嘢都all in

去曬香港島先至有用。分開曬咁多地方唔好諗住分散警力，我哋集中曬香港島，佢哋啲警力反而係用唔到嘅，因為人太多。

一定會俾人拉 但同時俾國際睇

政治就係有共同敵人就係朋友
二元分化做乜撚

李卓人肯肯定被人告煽動暴動

就算2&b平日幾膠都好，今次都不得不尊敬佢。

泛民其實都有唔同人
唔好一竹槓打沉全條船
做到實事嘅就係隊友

李卓人一直都有心 搞工運好落力
六四當年佢上北京 俾人拉埋
以當時標準黎講勇武到不得了

白頭佬係搞衰左立法會
但係佢一直都幫弱勢社群做好多野
而且最近都落力行下出黎 雖然幫唔到幾多
同樣例子仲有張超雄

咁當然泛民都有好多老而不啦
特別點名四方西
如果大學上過大莊就明架啦
仲未計以前佢點樣理直氣壯
鬧五區公投 鬧勇武 死都堅持自己無錯
鬧四方西嘅人 我唔覺得係分化撚

事實

共慘黨最唔想發生既事, 你代入去就知道要點做, 要去邊!

係囉
勇氣少啲都唔敢啦

完全係CLS

邊際報酬遞減定律

佢出得聲 今晚肯定俾人拉
真係搏坐48咩

事撚但喇！最緊要多人出！

尋日點解要大量拉人, 又上屋企狂拉人, 因為佢地好驚國殤日你地會咁做呀, 明唔明呀

或者最少要有個組織號召囉

又唔係叫連登仔響應
好多中老年起碼一定認得佢個嘜頭

估佢唔到，今次咁勇

小弟會去港島

偏地開花無問題，只係希望佢地吹雞港島粒花可以大粒啲，始終最高風險係港島北條路，但粒花開起上黎又最好睇，希望有一個好靚既畫面比外國睇香港幾多人反共

六區一齊努力做好聽日佢

佢應該割撚曬出去
希望多d要大台先出既人都肯出
多人出，係最最最重要！

佢哋預咗個喇

六區遍地開花咁和平時週末有咩分別！？
本地、特別係外國傳媒夠人手跟進報導？

我們需要一個過百萬人無懼強權、繼續爭取民主的強烈畫面俾全世界看到！咁先落到共產黨面

小麗條臭閪....

其實六月之前都有次聽證會

李卓人表現仲係五人之冠

好多香港人習慣咗聚埋一齊遊行
慣咗有一個發起人/團體畀佢地行埋去
要佢地一時三刻大躍進去遍地開花係好難
尤其是心態上未勇武到/ 上咗年紀嗰班
呢幾次冇不反啲人都照出算好大進步
而家難得有人接手去吹雞
你當氹和理非開嗰班人出嚟又好
帶班和理非避難又好
甚至公子送頭搏被狗今晚咬 跟住谷到啲人出都好

佢冇出到聲要人唔好去六區
一於由佢去整個基本盤出嚟囉

老老柒柒
泛民班友今次真係生性咗好多
大家都係香港人
大家都冇退路
齊上 齊落

光復香港 時代革命

完全正確

集中哂香港島先至有用。

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

仲有會早去行完，之後去九龍區再行！

佢應該豁撚曬出去
希望多d要大台先出既人都肯出
多人出，係最最最重要！

你當佢係個避難所就明
雖然而家香港地都冇乜邊度真係安全

和理非唔帶gears
過海低風險

全部和理非過海去港島!

預咗坐喎

十一國㷫，行程豐富，活動吸引！齊賀佢xx

唔好用笑喊啦

講真,805有效果呀,係囉開花囉,跟住呢?
百萬人上街和平示威
VS
全港各區爆發地區性小規模暴力衝突
邊樣野更有說服力?
當然警方而家越黎越暴力清場,但係聽日係國慶,佢敢唔敢咁血腥?如果世界頭條都係香港既流血場面,咁中共天安門廣場既戲仲會有畫面?佢個太平地仲點洗呀?

其實承左好大風險
肯做已經無野講
大家唔好屌搞到變分化啦，又無話一定要去…

點樣用唔到法香港人會叫港島做香港島？

泛民率先宣布end game

同問

當港島合併無所謂

人多唔會有事

你買共狗唔敢?
不過行完亦都可以再返去自己地方再行都得
使乜一定只行一個地方?

P牌全部都係講同一個point

from others

如果你問我，五區開花好？定集中港島好？我會答你...兵分五區，雖然好似冇咁危險，亦可分散兵力，令敵人疲於奔命。但根據之前八月「五區三罷」經驗，敵人有大量省港𣄃兵大圈黑狗混入，是有足夠人數多區出動。反而我方兵力分散，記者們難以各區報導整合一個大畫面。而經過多月戰鬥，我方兵員比八月份更少。分區戰鬥亦令很多和理非無所適從，易破敵人遂個撃破。

反之，如果集中全部兵力會師一處。以港島為例，好似好易被敵人一網打盡，風險好似好高。但集中力量，向世界展示香港人爭取自由決心對抗獨裁暴政，亦是戰爭主要目標，人多力量亦大，震攝力亦高，全球看到畫面亦較震撼。沒錯！切碎過海是問題...但風險大，回報永遠更高。同時，也會令更多本來和理非，有機會上前「體驗」年輕人一直承受著的事情。香港有三條隧道，必要時摩西過紅海，齊做以色列人咯...

所以，我覺得，如果你問我...我支持集中一點，痛撃暴政。

可惜...冇人問我。

#無人問我我就會講 #身邊又有好朋友被捕 #歩行水面過海 #過到海就神仙 #唔啱尖沙咀都得㗎

所以

不割席，不分化
佢咁樣已經要上身，大家仲想點？
去邊自己諗，但唔好屌尻人

10月1日 13:00 銅鑼灣東角道集合 遊行去中環

開花吾使一定要係10。1，但賀佢老母，就一定要10。1，越人多越可以係全世界人面前送份大禮比雜種。如果去邊都係有風險，我去幫手送大禮，
賀佢老母

犠牲要有價值,聽日係一個值得流血既日子.聽日既血一定唔會白流.928,929無流血咩?唔好自欺欺人啦

Respect

推，點都好

點解唔會呀，hk island 吖嘛大哥。

點選？

流哂眼淚
係淨喊

佢用黎被拉 大家要留意！

竟然

沒有国慶

只有國殤

巴打，佢都老年啦呀嘛，不過respect銀髮族

李卓人班左膠都出啦
你地班人唔係唔出呀

只有狗血先值得流

我地手足好珍貴
唔似狗血咁下賤

你老母都嗰頭近了

唔駛理佢哋就得

獨立思考最緊要

各有各做

老和理非咪港島分區

開拖咪黃大仙深水埗

有咩所謂

我都覺得有咩唔敢,你話開槍 殺人就唔敢
拉人既 照拉啦,煙花都停左 有咩野話唔敢拉你

沒有國慶 祇有國殤
五大訴求 缺一不可
結束專政 還政於民

10.1 沒有不站出來的理由
我地應該爭取返屬於香港人既嘢

多人驚閪

唔係敢唔敢既問題,而係值唔值得既問題.
分區一定唔送頭唔流血咩?但係分區畫面一定唔夠集中既大同埋好睇.
李卓人都敢咁樣行出黎吹雞,大家要諗下係咪要分區?

四方西仲要連粗口都唔俾講

全世界要人

屌！未到聽日，人哥就被狗拉啦，咁撚快講有錢分咩

左膠恐懼無飯碗了

6區其中一區有港島，其實全部港島人去遊行都得

6區好D
聽日夠搶鏡，搶生日會鏡唔送頭就夠

又因為6區分散咗
港島巴絲就去修頓啦，人多至安全

不被捕不受傷不流血
不分化不割蓆不篤灰

光復香港 時代革命

各有各做
各有各行
兄弟爬山
各自努力
大家各自執生
一齊賀佢老母

李卓人同AV仁今次出黎好大機會成為中年被捕師 (都唔知過唔過到今晚)
可能佢地會召喚到d終極和理非突破"不反對通知書"既心理關口, 始終傳統泛民有佢地既fans

唔盡早講有撚人咩

噚晚block咗跑馬地已經好好玩
北角/紅磡都block死哂

唔好鬧喇，大家目標一致

吓，跑馬地都block埋？啲有$佬無嘈咩

明明港島有灣仔區係6區其中一區
人地依家幫灣仔區吹雞唔得？
你班係到屌ge垃圾
唔識幫自己區吹雞？
吹到多人過灣仔區？

兄弟爬山

其實無乜人鬧
來來去去都係2,3條分化撚

佢地咁樣吹雞已經有風險，咁都割蓆咁都屌一係冇腦一係鬼

李卓人都晒冷......

可以點?

話有人會承接。
明天公佈承接人咪得囉

佢地真心左膠進化

佢地都有被捕風險，唔好話佢地喇

咪理六區好定港島好..
總之膠人進化就係好事...

照6區啦
但係都多謝你三個

10.1推

兄弟爬山，各自努力

咁先去港島再決定

各自各决定，但六區係較安全。
而集中一區或六區，没有太大分别，問題於人數。 衹要夠人數就有回嚮。

今次真係覺得佢地堅做

不指責，不篤灰

係好勇

大家無理由唔出啦～

各位和理非
聽日要比以往更勇敢

屌李卓人個D做乜春?
天琦講過邊個方法可以攻陷呢個政權
邊個方法就要做
只要佢可以call 到人出黎
呢個方法就要支持
你想人係屋企定出黎?

各有各做啦 你剩係兒登叫6區會有幾多人出姐

愈多人愈好 老既和理非又可以多既選擇

我覺得集中先有力量

公民抗命

是但啦 總之大家聽日落街
睇情況決定去邊

喂今鋪點都respect啦

冇錯，仲有排行

六區啦
琴日仲輸唔夠咩

我支持。咁呼籲有助和理非出黎。我地需要人多，若冇市民既支持、和理非保護，前線會慢慢被捉晒。

就算有人去6區，都唔好用”開花”，因為會嚇跑和理非，應用”行街”，等和理非放心d。若”開花”，會冇左小孩同家長、長者，人會少好多，這是大家不想的。我地需要人多，市民既支持，若失民意，唔洗玩。

我希望前線be water快閃唔好被捉，無謂嘅撚狗就唔好做。被捉好慘，可能被打玩兩日，跟住未必再出、應付檢控。

三毛先會分化市民

咁就係呀

推 大家請先港島 真係封左島就六區

正確

你咪當佢幫手分散警力囉
行動派手足各區都方便D啦

不反對咪又係放tg開槍

p牌講嘢 公信力-50

分區一樣又拉打又鎖,記者數量有限,去到咁多區咩?分區仲多暗角位被佢地行私刑啦

泛民接手既話咁今晚應都好大機會會有泛民既重量級人物會俾黑警拉

引曬港島
其他自己玩

係

咁你想點佔法？
邊度做據點？

真係差個明確目標

遊行一定比狗搞到變衝突 唔想2/10新聞又out fo哂

今晚已經開左戰

同埋其實除咗佢
仲有av仁
長毛同民陣副召集人陳皓桓

只要肯出 人夠多 邊度都唔重要
勇武如果件地區唔夠人都會醒水唔衝

天琦講果有用就做 兄弟各自爬山

光復香港 時代革命

如果佢拉到一百人出去都好呀
我地都係想多人行出黎

同路點解要割佢？

就喺佢出嚟先要問自己喺咪真喺聽佢講

分區只喺比較少啲被狗咬，加上熟果區環境，真喺唔夠人先轉場都得。點解你覺得集中就喺好睇？
為咗個畫面唔要手足安全？

另外我覺得你做到全港都有示威，畫面喺咪靚啲？

可以討論，唔使屌

大家都開始進化

咁勇黑警之後一定告煽動暴動

聽日我會去遊行

黑色衫就係 我.

我只係講我嘅觀點啫，同信唔信無直接關係。我嘅觀點如果係啱人們自然會信，唔同意嘅，可以選擇唔信。但係不割蓆，一定係我堅持。

其實你就咁睇

就知泛民搵佢哋4個出嚟
4個都唔係 議員唔怕比人拉無咗個位
亦唔似會再選
故仲講咩選舉近了嘅唔該收皮啦

4個仲要各人屬於唔同團體

六區開花幾好 解決左唔少交通問題
沙田仲可以搞9馬場啲廢老

同意，不分化，兄弟爬山

四方真的不了

民主黨大毒瘤，當日調轉槍頭公開幫個濕鳩EO隊許智峰，今日都冇道過歉

今日呢幾個左膠啲姐，佢地肯出嚟揹，我跟

點解928,929都唔分區,偏偏101先玩分區?
根本只有101最需要曬馬既日子就偏偏要分區?
咁之前啲日子就唔怕大圍捕?流血?送頭?
過左101你想分一百區都仲得

港島只係其中一區

如果要飯碗， 就唔會聽日叫人出黎

如果聽日遊行路線有暴動， 李卓人可被控暴動罪

我都驚呢樣

我都唔like呢班老屎忽，但今次算係咁啦，聽日佢地出得嚟就預咗俾狗拉

一L樣啦，要啦乜藉口都可以拉。早d吹雞早d比多個選擇人考慮遮。

不割蓆，不分化，各人努力都係為同一目標！
年青人做乜都好，記住由開始講落，記住要
Be water 不被捕
好多人都配服你哋勇氣，但你們比班黑警、狗官都珍貴萬倍，小心！

同狗隊夾好,李卓人一定無事

人多就成事，各有各做。到時自己醒水

啱一家大細去

我支持聽日原路行街。咁呼籲有助和理非出黎。我地需要人多，若冇市民既支持、和理非保護，前線會慢慢被捉晒。

就算有人去6區，都唔好用”開花”，因為會嚇跑和理非，應用”行街”，等和理非放心d。若”開花”，會冇左小孩同家長、長者，人會少好多，這是大家不想的。我地需要人多，市民既支持，若失民意，唔洗玩。

我希望前線be water快閃唔好被捉，無謂嘅撚狗就唔好做。被捉好慘，可能被打玩兩日，跟住未必再出、應付檢控。

唔係割
係佢地有頭有面比人拉既話 危險性係低過一個普通市民比狗咬
佢地出事有泛民養 普通市民自己打官司
佢地要去係佢地既事 公眾自己衡量風險

如果係同狗夾好， 就唔會叫人上街去一個狗都反對既遊行....

可以同gphone臭格交換情報

ppppish

只要不送頭 咩都支持
黑警 林鄭 食屎啦 今次路都無得你行

當比你成功起到個據點
點樣守？而家啲狗已經出到實彈
啲物資呢？點運入去
人呢？而家啲人發夢分散返屋企周到你地仆街
香港嘅地型係令到好多地方得一條大路出入
唔係話四通八達㗎
你見黨鐵而家仲為所欲為緊就知啦

pishhhh

普通市民有泛民律師幫

（612同星火， 基本上依靠同一批律師）

全港畫面用航拍睇到呀?示威唔係為左畫面為物?命都唔要行出黎為物?為左被人扑定係為左扑人廿棍都唔痛既反擊呀?
你要世界幫你就係要靚畫面,你想靠自己就係麻包袋

pish

六區定港島呀屌

搞得成一定坐緊監，仲選乜撚野舉，分化撚正仆街

廢中表示出港島

係灣仔時叫d人小心鵝頸橋會圍捕 冇人理

左膠都瞓醒

支持呀，根本佢哋冇需要出嚟俾人拉！話晒一把年紀，真係想去坐監咩！不割𥱊！不分化！

痴撚線，你睇下你講緊乜嘢？手足畀人打喺為畫面靚？

佢哋為爭取自由啊，世界有世界自己睇法
我哋喺為自由而爭取，唔喺為畫面靚而爭取

李卓仁以前好撚勇武架
做大學功課睇書講過
幾十年前，有廠家佬打算走工人數
佢帶隊佔領工廠

支持'

雖然唔妥條友支持單程證
但明知承接一定比狗共攪都做真係好堅

係煽惑暴動
仲大罪

唔好理佢咩動機 有分別咩？？？

大家自己會做決定吧

做自己覺得啱嘅事

誰人年少不輕狂
所以今日既後生，唔駛覺得自己做得唔好
比起好多代人已經係最勇敢既一代

你老母就暴動

李卓人識玩

足大雞叫人去港島，佢知道有人唔會跟佢照五區

咁就可以打亂警察分佈既部處

根本無人知而家邊個區最多人

咪撚嘈，or俾分化撚分化
和理非去民陣原定路線
勇武其餘五區

光復香港

各位睇車, 一定有古惑

各有各做，佢地平時係做得唔好，但今次佢咁樣出黎吹大雞聽日有咩事佢地好撚大獲！ 總之大家都係手足！

929已經好清楚，仲比佢圍咩！各有各做

真係好同意..不過冇大台 手足們絕對係有權自行決定既

勇武留返6區開花啦
港島俾我地和理非出去

仲集中港島一係on9一係自私
去又去唔到 走又走唔到

64咁多年佢都攪吾掂，仲依靠佢！

不要分化，重要出街

呢班左膠竟然敢冒住煽惑暴動呢條罪去公開宣佈

睇嚟大家都係無退路，站係同一隻船上面

中午集中港島先

泛民是咪short 咗

又P牌
依家邊個話靠晒佢？
各自出力有乜問題

大台已形成
玩完

老泛民送勇武無知者出去畀衙差收割

今次撐佢

民主黨賣香港

各自爬山la

明天見

李卓人係唔係又走出嚟支持建立民主中國

跟機啊屌

呢個冇退路既時候，仲屌佢地做乜
忘了兄弟爬山，各自努力？

今晚拉左佢先

不割席，各有各做

跌眼鏡姐
佢wor

如果你唔想世界幫手,根本唔需要遊行示威,麻包袋就夠
出黎除左扣自己人血,扣到警方幾多血?
929警方好過份呀,咁又點?
個大話會咪又係咁.爭取到啲咩呀?

101集中一區,
一係就係百萬人和平示威大遊行,
一係就係極暴力血腥鎮壓示威,
邊樣對中共,國慶殺傷力大啲?
101分區,
一係就係多區地區性小規模遊行,
一係就係多區小規模警民衝突,
邊樣對中共,國慶殺傷力大啲?

我地要爭取國際支持同援手先可以脫離中共既魔掌.香港無可能打倒中共,但係如果國際肯出手就可以.其次要獨立,香港人必須要得到國際既認可.

佢走出嚟慶祝國慶咪無事

即係聽日係分區定點

港島人會去

咪撚港島啦on9

如果有事第一個法律責任就係佢地身上，所以唔好分化

其實佢號召對象係和理非，
只係各有各吹雞，咁都有位屌? 屌乜鳩?

咁警方有槍,啲手足都敢拎住啲傘去擋真係ON9既,
但係唔係因為ON9所以唔去做,係因為應該要做
至於你講既自私,我就唔明啦

睇你自己想點
可以去港島亦可以分區

既然泛民都願意承擔法律風險, 無理由唔出

無啦啦蒲頭

6區開花

原來陳雲叫緊人唔好去港島

總之，毛EE 叫人唔好戀戰要be water

陳雲d嘢麻麻地，自己分析........

近選舉真係咁大威力！？

民主黨中老死忠全部出黎死過

要遍地開花，你要去港島送死就你班阻膠自己去到夠。

各有各做啦，橫掂有批人好想去港島。
連佢地都唔理不反對
不過去港島嘅要預咗係困局。

btw好可能今晚就拘捕佢哋

算啦，好過陳雲啦

respect

民陣遊行一早被反對，你李卓人早啲講承接唔得嘅？係要等到最後一刻？依家吹曬開花風，你班友先嚟拉返和理非入港島？

我反而唔覺得聽日港島會和理非到

又屌

Well said !!!

我寧願佢早幾日講，一早定於一尊，大家仲有時間預備

多謝

但係我自己都覺得開花好

咁港島手足應該去修頓定銅鑼灣?

Yes
仲要聽日有咩冬瓜豆腐俾人告煽惑暴動罪
隨時6年
要有好大勇氣犧牲先會咁做

兒家大部份都支那狗，唔好話人，連法律都唔識

今朝民陣先知上訴唔成功， 下晝就出嚟開記者會話承接。

咁都遲 ？

你自己決定啦， 總之肯出嚟 哦佢老母 就得， 記住著黑色衫，
我就去東角道集合。

一班和理非會跟泛民頭，到時和理非係港島牽制，其他手足識做啦

佢地實比人塔

我反對依個諗法, 甚至我自己都希望可以集中一區, 我亦同其他人傾過依個諗法, 但某位巴打一句踢左過黎話

你地只係想用手足條命去換你地想要既文宣畫面

我真係唔知點答佢, 你幫我諗下

你自己決定啦， 總之肯出嚟 哦賀佢老母 就得， 記住著黑色衫， 我就去東角道集合。

販民來了 賣港賊來了

被反對當下甚至活動策劃前就要有後備方案，呢個其實係好基本，大學學會搞活動都要有後備預案啦......

我本身都覺得港島有不得不打嘅價值，但既然大家見民陣遊行被反對後一排都無人出面已經自發轉六區，依家再講返港島其實有點混亂.......

佢即係俾人拉鳩梗

條片佢話總之大家肯出嚟就得， 你哋去邊區你哋自己決定。

銅鑼灣行去中環一定會遇到灣仔勇武手足
要有心理準備一齊升級

佢冇叫你一定要去東角道， 佢話佢自己會去東角道集合，跟住遊行去中環啫。

佢話香港人有遊行嘅權利， 無需要警方批准。

啲分化撚最like用fake news去屈人

話時話，你po蘋果文時點解死都唔肯del 果啲垃圾上一則下一則？

咁樣搞法反而港島係和理非，其他五區係勇武

比人拉硬 都算係咁

你去做囉咁

大家小心

泛民佢地本質上政治上都唔會幫到前線勇武
聽日港島如果有前線勇武要更加小心
提防泛民出賣

自己小心

咁係想畀人睇㗎嘛， delete 咗啲人點睇到呀 ？

今次全世界既鏡頭都會聚焦係天安門同埋香港,
呢個係最好既時候同世界講野
大規模既遊行或者大規模既鎮壓
絕對比
小規模既地區性遊行或者小規模既地區性衝突
有說服力同震撼.
示威者唔係小數,只有人數集中先說明到呢樣野,
無人得閒同你去加埋幾個區既人數,
鏡頭影到幾多人就係幾多人,
無人同你PS幾個區分既人數加埋.
十月一之後既日子,絕對會更加黑暗,希望大家會珍惜.
聽日未必係end-game,但絕對係決戰既日子.
點解929集中?101就要分區?
沒有任何一個日子比101需要集中.

我都block 左

你依家明喇嘛 ？

和理非去港島
勇武原區standby不過海

九成九又係呃班和理非出黎 之後出到黎冇耐就話要被迫取消個遊行。 最後勇武加和理非就塞曬係到比差渣任捉

港島變相風險降低都算好事，會多啲人行出黎

如果佢唔怕
咁唔好提早完結

我好認同你 其實我更buy九龍遊行
下文係今日寫

//九龍大遊行得6個人被捕 無人講
九龍區 步行去邊都得

同根本有人用tg group 騎劫立場
大家口口聲聲 話投票 話要成立臨時立法會又成
一個萬六人嘅投票 講到明 先集合後分散
之後有幾個咩公海tg group
開幾個post 就話全體人民意

然後？
有班人係連傾都唔容許 一句就屌人 第二句就冷氣撚
係未要互相鬥自拍 企得前？

講真 就算最後分區 係未都可以互相尊重下
班分區人啲語氣 下下屌手足 仲勁過屌班狗

//10月1日 五區革命 整合版

- 分享自 LIHKG 討論區//

我真係廢撚時再出聲
聽日如果分區真係做到 上面依個post所講
我當然覺得係好事 好好添

但最後 更大機會 就係和理非根本去邊都唔知
然後一大班人 只係無意義咁圍狗屋//

你分區行出黎何嘗唔係要文宣畫面?
分區行黎唔係為文宣畫面,你係為物?

唔睇佢台戲都唔駛拆台
對成個區有幫助就得
佢話接力 又唔係話接管大台
讓敵人多一個敵人 點都無蝕

似想引勇武出黎
等大家係港島困獸鬥

各有各做無問題架

果啲上一則下一則好撚長又無link click入去
根本係廢
阻住閱讀！

點解無人司法覆核
根本無權阻止人遊行集會

係咪驚太多black bloc賀國慶所以要派左膠嚇走晒啲人

如果佢係美國議員 無不反對無交通我都照出
但警察根本已經唔當議員係咩一回事 收唔收割唔講 又保護唔到人就咪害死人啦

其實如果你唔想睇， 係可以封鎖咗我嘅。

咪就係929過百手足比人拉囉 你出去係為左比狗打既唔撚阻你

1400維園

封路封鐵 已經唔再係人多就安全
遍地開花

咁多次實彈都係向天
好 你話萬一真係射人咁點
咁驚死 行後D我幫你擋

物資點運
會唔會九龍同港島兩邊佔左隧道附近區域 從而控制 我知都係果句FF易 做好難 都係比個意見

佢地又唔會勇武 又冇不反對通知書 差渣大條道理捉人打人， 咁佢地呢班泛民可以點保護一班和理非？？ 佢地出到聲， 分分鐘又會一家大細出， 佢地想借刀殺人?

講話帶人遊行實比人拉
遲定早的分別

比人拉都要比班弱智屌
你唔係5毛 都係無腦

用下腦啦

咁係無聊
阻撚住睇文
果啲垃圾

司法覆核員都過咗 10.1

政府就係成日用呢招先做咗， 跟住叫你司法覆核佢。

好似聽過民陣都會司法覆核嘅。

都唔何charge邊條，分分鐘坐幾碌唔撚奇

咁928,929做唔做到曬馬呢樣呀
同埋我都賭緊佢唔會暴力鎮壓,因為怕搶左天安門個鏡
都係果句啦,睇返對話會零衝突
如果真係鎮壓,你估啲傳媒唔係特登報黎落中共面咩
啲狗咁對啲傳媒,佢地個心係邊邊,大家心照啦

之前比人ban已經要做定

最嚴重應該同戴，陳一樣刑期望

物929拉得最多咩之前無拉過咁多咩?點解929仲出去俾人拉俾人打?

唔再答你呢個題問喇， 我已經講咗我嘅答案。

我同你諗法一樣
你起我底個post就見到

根本慶祝日 無可能 暴力清場日
咁做之後每年10.1 唔通變6.4咁咩
0可能性

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

仲問點解 左膠真係難服伺 班魔若鬧佢都打爆頭 未行都tg 仲問手足點解會比人打 你d 低級割席都係收一收皮啦

升級做被捕師

泛民終於似返D樣

呢d時勢咁高調都係準備做被捕師

你唔出街點會俾人拉俾人打先?
因為怕被人拉被人打,所以就唔出?

班舊電池左膠主動獻身你就咪屌人啦

笑撚左 Ching 你搞返掂你d 邏輯先講野 點解要六區咪就係解決問題囉 驚你老母個西

暴唔暴力唔係問題

唔暴力=落中共面
暴力= 吸引全世界目光

結果一9樣

你地話驚比人拉，如果全部係和理非既，根本唔使驚

當然既然宜家係分區行先都無計

但希望學識適當時候取捨，有陣時機會只有一個

五毛驚了，五毛要吹雞搞分化了

你都痴撚線，佢都已經一把年紀唔選啦

當年掟隻杯都要話要割蓆嘅泛民終於進化啦!!!!!!!!!

我無寫過話驚俾人拉嘅野

唔好寫埋包括我
搞清楚你所寫嘅對像

同我點講都係支持 先集合後分區
最理想係九龍大遊行 之後再係九龍流水社運

我應該講“有人話“

好老實 對佢哋黎講 今次真係無選舉成份咁all in 就算有 出黎個幾個真係打犧牲牌 大家唔好屌佢哋住好嗎

如果天安門歌舞昇平,但係香港就戰亂咁國際係咪應該出手救香港先?
都係果句啦,要搶世界頭條,只有大規模既遊行或者大規模既衝突可以做到

佢哋唔係吹你哋雞 佢哋一早知係連登無撚用
佢哋係幫手吹和理非雞 仲屌咩野

終於似返個政客

大 戰 在 即 。 十 點 誓 師

總之聽日見， 你哋去邊度都好。

最緊要黑衫。

你解決左唔被人打拉,咁你出黎為物呀?

之前唔係話民陣搞到就集中港島和理非？
依家佢同長毛承接，仲要夠膽挑戰不反對通知書制度。
其實十一，最重要不是connect傳統陣營吹雞谷人數？別忘了，宣布撤回後，仲未有一次超大型活動，話俾國際社會知我地唔！收！貨！

九唔搭八 你都係走啦 唔同你低質討論

不是住港島的不要過海，留在六區偏地開花
所有公共交通工具都不安全，最可靠的是自己對腳

咁港島應該幾安全 其他區出事就換衫過海

其實何俊仁、長毛、李卓人三個真係有好多和理非中年人支持者，希望叫得陏啲見不反對通知書先出嘅人。三個已經無議員身分但仲肯出嚟都多係咁，佢地三個都算銀髮族啦！

不分化不割蓆
各位萬事小心

金鐘係死位來
會唔會銅鑼灣開始咗先，跟住中環那邊就開始聚人

兩批人對頭咁行
响中間金鐘或PP匯合，再流水打對頭行

就算狗咬一邊隊頭，另一邊又會行去佢後面包抄

狗唔可能同時咬兩邊隊頭

咁樣會唔會安全啲

長毛單case 係只要反對左
照遊行係會告得入同坐監
佢應該預咗，同律師傾過

都唔止係選唔選既問題，佢咁講一講，都同等拉坐一年半載無分別
雖然我不嬲唔鍾意佢，但佢今次都算幫到盡

叫人去送頭，唔好去，等佢自己去，係人都知過左去，返九龍，地鐵巴士船， 都係站等捉喇， 居心可測

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

連李卓人白鴿黨都進化

就算無呢個柒頭，我係港島人本身就要去老銅灣仔

呢個時候先走出黎叫人去港島？尋日已經有眼睇係咩情況。支持五區，手足小心睇路

唔俾淨係港島d人去既

佢冇叫你去港島 ， 佢話佢13：00會去東角度集合遊行去中環， 佢話香港人有遊行嘅權利同自由。

佢話畀大家聽， 香港人有遊行集會嘅自由同權利。

和理非萬歲，不反對通知書又有咩好怕喎。。。

M

,

本來就有民陣遊行架啦，好多和理非冇遊行都唔會落區，根本冇衝突，分化撚收皮啦

冇全港大遊行顯示民意，喺國際層面上真係唔好睇

加油呀

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

要明白唔係人人都進化到
無不反肯出黎已經show到態度
好過得勇武出
跟住俾人話大部分人留係屋企慶祝國殤啦下話

不過都預見到事前事後，
會分化撚帶風向blame the victim，
要先理順思維，
遊行集會示威係公民權利，
濫暴責任從來唔應該在號召者示威者，
唔好因為有濫暴就blame the victim。

泛民今次做得好，要贊
老實講佢幾個老野唔出來，都大把人會行，但佢地肯咁樣出來，拉你唔係，唔拉你又唔係
唔拉無損失
拉左又有noise

和理非表示支持

我個世界觀有啲突破

好難講架喎 取消係極大件事

飯民賣港咁多年
大家係咪仲想做佢地嘅人血饅頭
玩遍地開花啦

Wan Chin
1 小時 ·
陳雲：明日是中共的國慶。如果出去遊行示威就是反共，但我不相信從不講反共的泛民會忽然在國慶日高調反共囉。
泛民要將收了的經費用掉，也將勇武者送給衙差。泛民是暗共，他們會沒事，勇武者被泛民中途忽然宣布結束遊行而滯留現場就出事。

我明呀 講真我地而家be water都難係比人㩒住嚟打緊
但就算進化到全民勇武都係解決唔到裝備不足/心態/交通問題
特別交通 公共交通已經唔可靠
就算有據點 唔通次次出都徒步行咩
褓姆車接返放學就算全部有車嘅肯做都唔夠
又諗唔到點可以突破局面 遍地開花已經係暫時嚟講最低風險

哇

私怨大過天，國師呢條撚樣真係唔死都冇用

[和理非唔該同我全面進場]

難得連坐監都唔怕，依鑊真係respect

各有各做
多謝泛民分散警力

佢成日望撚住泛民啲票
失業咁耐，應該好急想選到區議會

跑馬地分上下，禮頓山對上先係富貴區

同意，人多才安全

佢睇唔起區議員 佢目標係立法會議員
但係上屆新東咁易選都輸 佢真係收皮啦

人數決定結果

同意，佢吔吹雞，和理非安心好多⋯

和理非去港島係最好

佢哋唔會再選㗎喇，肯行出嚟唔容易，各自努力啦

我唔信佢

極度同意！

香港需要外國幫手先可能脫離困境！
百萬人遊行先可以造就更大聲音，得到世界各地支持和援手！
今時今日遊行唔係俾777政府看，係俾全世界看！

聽日有無人到銅羅灣唱聖詩

係呀，同意

818係第一次向世界出發,101要再次向世界出發呀
hong kong is not china, hongkongers need help
101可能係我地最後可以出聲既日子了,之後既日子應該會更黑暗

加油啊

癡線，國師嘅目標係美國總統

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

而家發現輸左補選係好選

係 一定比人告 好似佔中三子咁 所以出黎帶嘅都係非議員 議員個位一吹雞就會無左 依鑊飯民都幾搏

長毛唔反共？！
卓仁係支聯會，當年攬住啲錢返大陸救人啊！

熱狗你老母真係好撚煩

有飯民帶 會多左人跟佢地響應 多區開花有多區開花 佢地有佢地吹雞 無衝突 仲可以保護港島開花使者

先入為主喎c兄

無講過返對佢攪

有咁多人得咁多人

順便整埋個共産黨入黨攤位please

痴線 佢地依鑊一定比popo圍 仲要成噸和理非 真係去有能力一定要帶gear保護佢地 去左9成離開唔到港島 係去就專心港島認真

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

大家因為佢地帶而出嘅和理非 記住 依個係被反對左嘅遊行 唔好以為佢地帶就安全 最唔安全係依次 去港島一定要full gear 有能力嘅順手保護成班和理非

如果勇武去到保護和理非，但最後拉勇武
咁不如勇武去第二個場玩
拉和理非算啦，雖然都係要俾狗扑，但和理非易放人，除笨有精

其實係咪應該出唔到港島先轉做遍地開花?

我都覺得佢地幾個會無事，佢地點都引到和理非去，又行番一樣路線，同尋日結局只會一樣

仲有聽日係要落1/10面，呢樣先主菜

依次係明顯由頭到尾非法集會 和理非都一定落到charge 我係指你地去港島就預左成個場面係一定要有full gear人仕 現場亦會有一堆和理非要人保護 唔想去當然自己決定唔去幫手 但係去左就預左要保護佢地 唔係佢地死硬

10.1國殤遊行

日期：10月1日（星期二）
時間：下午1時
地點：銅鑼灣東角道集合起步往遮打行人專用區

註︰由李卓人、何俊仁、梁國雄及陳皓桓以個人名義發起

唔好比狗包抄啊

中環要有人行去銅鑼灣
銅鑼灣又有人行去中環
兩面夾過去

唔係金鐘又係比狗咬

PP同金鐘係死位來，明天行到呢個位，又會重覆琴日咁比狗咬嘅情況。

會唔會銅鑼灣開始咗先，當聚到人，隊伍開始行。
跟住中環那邊就要响終點位開始聚人，倒轉行去番去銅鑼灣。

兩批人對頭咁行
大約會响中間位，金鐘或PP匯合，大家再流水咁打對頭行。

就算狗咬一邊隊頭，另一邊又會行去佢後面包抄番。

狗未必可能同時咬兩邊隊頭

咁樣會唔會安全啲?

中環一批人唱聖詩行過去喇
金鐘大伏位
次次都係嗰度先出事

其實人哋都用被拘捕風險去承接，雖然實有人去銅鑼灣。目的係想多啲和理非出嚟，唔應該分化。大家都係兄弟爬山，各自努力。

AGGERRR

佢用遊行，並非行街
已經好大風險

無錯，佢哋係左膠
無錯，佢哋戇鳩鳩
2019年居然仲公民抗命

但佢哋貫徹始終
我非常之欣賞佢哋
點都會有受道德感召嘅和理非
因為佢哋而上街抗爭

兄弟爬山，兄弟同心
Be Water my Friends

嗱老老豆豆，佢個主題我就唔鐘意㗎喇
大家煲咗咁耐先有反共意識，不過既然佢出雞，我出豉油，出到去咪舉返自己 banner 嗌返自己口號囉，各有各做

咁就算下面聚文街奕蔭街果啲都唔算平民區啩

其實佢哋無時無刻都分化
不過唔work啫

你睇今次出嚟果3個都係無議席嘅就知啦

同埋要選嘅話更唔會做依啲嘢
即拉即dq

故咪話啲抹黑撚講嘢無腦又當人無腦

美帝警告左在港國民唔好去示威區

佢地都進化了

濃厚體液交换，執番梘

-國際戰線優質文宣-

【香港反修例運動時序記錄（英文）】

包含幾個月嚟重要事件同影片集合、分類，黑警暴行一目了然
FB / Twitter / Reddit 立即分享
多你一個好多！

馮檢基介票

up

做人鬧左咁多次，都做返一件好事

咩事？

多個被捕師，各有各做

老實
呢到一班非政棍普通人都知道一定上訴失敗
你泛民有心既話一早就應該提出啦，唔好拎今日先知結果做藉口啦，又唔係第一次係咁

再者，當大家有哂共識遍地開花，而家先推返人去港島？琴日警狗直升機部署玩圍抄有板你睇架喎！
係人多就冇事，但反對通知書+部分人已經堅持遍地開花，港島多人極有限，點支援呀？
好心同班後生既connect下先啦屌真係嬲

遊行係我哋嘅自由 理佢反唔反對做乜

你嬲飽佢

泛民覺醒

做咗咁耐人，點都有啲道德感召力
六區加和理非遊行！

收到可靠消息

福建幫明天出黎，今日招兵買馬，人出3000，打人5000，大家聽日一定要小心

五大訴求，缺一不可

政治show 洗講法律？

絕對正路 佢地夠哂注目 全世界專注自己個區

請問承接係咩意思？

你地係無需要full gear保護和理非的，黑警會拘捕和理非，但係唔會48小時虐打阿嬸、阿伯。年長係我地優勢。多班人幫你地分散警力，係好事。

明天出得去嘅和理非，會知要承受乜風險。你地專心去做要做嘅事，最緊要好好保護自己，不受傷、不被捕

勇武們顧掂自己就得, 唔需要特別幫和理非, 勇武們個人頭珍貴得多, 和理非拉既話多多都有, 拉得幾多個先

有人唱都會一齊唱

全黨死清光，等候人道毀滅

ccp

我寧願比美國利用玩鋪勁,好過比人慢慢分批殺
(當然勇武手足可以避風頭唔入港笆)

True

香港示威者已成警犬恥笑對象

係 當地區手足係condom呀

每個區都需要和理非 唔好當其他區手足係condom啦

無野架
變6+1集會之嗎
各有各做

其實你地知唔知六區係包邊六區架
佢本身都一區係灣仔lor好沒
cwb行下行下就到灣仔架啦
講咩6+1者

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

未行已經可以預約拘捕佢

正解

强?

呢種留言真係on9

block

李卓人已成大台

佢受被捕風險承接
睇唔到咁就變咗大台

睇到第二個强,睇唔到第一個強

銅鑼灣站 11:00 停,

大家早啲到.

要去港島集人先，去其他區之後再算啦

李生同其他人用被捕風險換番黎，比下面

我覺得會

依家邊個做大台,邊個比人拉

勇武保護好自己先
和理非知道要做d咩